［突發］上水 聯和虛 疑似出現刀手

上水 聯和虛 綠悠軒 出現大量年長疑似黑社會刀手
後補圖

幫手推

推

有無多啲圖呀？手足

up

Keep住睇！但你自己都要小心

cls

手足！唔好開完po就完啦
報告下

能唔能夠影到佢哋嘅武器？想睇下佢哋係用棍定刀定還是其他嘢？

手足！

人呢？

岩岩睇group好似話係白事，
我行去confirm下

公海話問咗海港係飲完解穢酒

係粉嶺聯和墟，聯和墟應該冇人搞事，全部都係深藍廢佬喎

冇事就最好

飲酒要帶刀?

佢地戒心好重
我係遠處已經啤實我
行唔到埋去

邊度有刀

係就最好
朝早係上水有刀手
希望同今次呢單事冇關

咁老都仲揸刀，好明顯係廢佬